唔見左何洋達既

收到風佢跪咗係郁民屋企門口求人原諒

掉轉左